有冇公德心㗎你？生到咁撚豬影相仲要close up

原po

想屌

返去屌你老母好過啦

佢後生D